［印文宣神器］熱敏打印機

唔好意思，雖然係淘寶，但真係好似有用

運作原理就係收銀機出單個個種打印機
好處係1. 印刷速度快 2. 唔使加墨水，慳墨水錢 3. 熱敏紙可以用粘貼紙，唔使買噴膠，500張三十幾蚊人仔
懷處係1. 只可以印黑白 2. 一定要用熱敏紙，紙張最大只得10cmx15cm

留名等睇樓主被人屌到屎忽開花

前線裝備好多都係made in China， 你咪當草船借箭
如果有本地貨、非國貨，歡迎指引，我純粹想話比各位聽有件咁嘅嘢，我覺得好使好用

熱感紙印咗擺一排就會甩色收皮,啲紙又要另外買,唔係好抵

即係超市啲單 擺過幾禮拜就開始甩色甩到睇唔到果啲

文宣一曬一焗就變到冇曬野睇....

樓主rip

仲有熱感紙用手指甲畫兩畫就花

但啲文宣未夠幾星期都分分鐘俾人揻咗
熱敏紙都仲可以諗諗

可以試下，宜家d文宣頂唔到兩個禮拜，好快搣

而家d文宣貼到幾星期？貼到3日已經叻

Made in china but bought from othet countries.
不過直接print 落貼紙到真係有用
又快又輕便，走人都走得快啲

文宣痴出嚟都好快比人收皮
最大問題係淘寶入手同太細張紙

我都覺得個方法係唔錯 但黑白就真係好大嘅局限
因為本身張紙唔大 黑白會唔夠搶眼
不過都好欣賞樓主咁有心! 加油
推呀! 貼呀!

post埋 一齊嚟交流吓心得

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

如果但求快手都可以
但面積細效果未必咁好

清都唔洗清 成幅牆白哂

你果個會唔會太麻煩？

不如用呢個

10*15真係好細張

幫推!

推下 等大家一齊集思廣益

咁反而重好

其實唔介意黑白嘅話Laser好多五舊都唔駛
唔駛咁刁鑽唔駛淘寶

幫推 個優勢係 唔使墨水